大牛，二牛…有無人想收養佢地d兄弟??

圖後補

無人想收養？？佢地會被人道毀滅架